聽日著黑衫，約個時間地點等

所有人著黑衫去同一個地方
成件事先真正有代表性

博比班狗一次過拉哂啲人？
著黑衫已經係同路人已經有代表性

仲追求畫面？

咁應該點呢 有咩做法

唔求畫面架咩
咁你係屋企著黑衫抗議？

博拉？

有咩方法著完黑衫唔拉

姐係點，大家著黑衫
但係著黑衫出街原來係搏拉？

咁既時勢再唔表態就已經唔係搏唔搏拉

笑死 而家連著黑衫都驚比狗拉

喂 咁應該點做好呀大師

其實做埋依啲濕鳩賴係團結嘅野有乜用？

最初話勇武博拉
然後話遊行博拉
然後話黑衫博拉
最後連表態都係博拉

有咩用無人知架，試下囉
好喇你ban完我，咁應該點做好呢

屌，我問上面啲大師點做都無人覆嘅

認命便可以了

我自己就唔會認命
thx推post

表態係冇問題，但問題係點解要「約個時間地點等」？

要約去同一個地方先夠數嘅話咁其實都證明個活動唔掂

太子站

唔係著黑衫博拉 而係著住咁顯眼嘅衫去

個個人有自己諗法
我嘅諗法係著黑衫目的為咗咩
表態嘅話 咁當然一群人黑衫最有效

我都有諗過
如果夠人其實跟18區和理sing商場都得
返完工返屋企附近又就腳

721真相求backup
新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

呢個時勢唔好諗「約個時間地點等」呢樣野

最多快閃

預約被捕

依家風險係大
咁姐係等大家順其自然？
我覺得商場就較為fit

本身限聚同ＷＦＨ已經條街少咗人，公開約又係畀狗圍，自拍條衫打卡上Twitter加HashTag實際啲

屌 好驚比警察拉
天日避免著黑色衫

都2020年，要畫面嚟打飛機？

如果夠多人嘅話 唔使約都會一街黑衫
所以重點係要多人呀

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

「快閃」都唔好諗，只好表態！

都話咗唔好諗「約個時間地點等」呢樣野！！！

咁你揼撚曬屋企啲黑衫未

流水is ok

你理解能力零分？
好地地著黑衫點解重約乜撚時間地點等

點解要約埋同一個地方？

咁906都唔好撚約時間地點啦

依家講緊著黑衫已經係個無聲抗議
做乜野重要約個時間地點等
揼乜撚野黑色衫呀on9

906 係遊行 點同呢？

話博拉果啲返屋企瞓啦，成年啦，有咩會唔拉嫁，驚拉做返隻豬啦，引用黑警果句，靠你搞革命就仆街啦

未開始行已經狗咬左先啦

又係影張相就算 屌咁不如搞個乜鳩黑衫challenge咪算

彩虹衫靜默遊行諗唔諗得過？
上次 628 都尚算成功

著黑衫都唔敢？ 我聽到d咩
唔該講呢d說話嘅人回帶一次舊年到而家發生過嘅事
著黑色衫呢個小小嘅行動都驚學咩人搞革命

聽日全民黑衫攞乜野906比？
咁不如每一日約好時間地點啦
咁如果每日都約好時間地點
咁又同和你x又有咩分別？

如果你主張約時間地點等嘅
咁你咪比個時間地點出黎比大家一齊join囉

906班狗必然用國安法大舉拘捕！

今次拉人係離譜過捉黎智英 但係國際冇乜聲因為佢地冇國際知名度
所以要爭取國際注意乜都要做

推
黑衫、黑褲、黑襪、黑鞋、黑超、黑帽、黑口罩、黑電話

連登仔依家啲理解力係咪有問題？

依家講緊聽日有無需要約時間地點等
然後啲兒登仔就懶醒屌人著黑衫都怕博拉

依家邊隻字叫大家聽日唔好著黑衫怕拉呀？

元朗？

依家咁嘅時勢
確實未必需要指定時間同地點
但又唔知點先安全之餘又多人

想聚嘅無問題，唔聚都無問題，咁少事唔好嘈就得
希望聽日一上巴士會有返個種親切感

靜默遊行無口號無橫額 用国安法告得入？
最多違反限聚令加非法集結 但實會殺錯良民

Yes, sir!

feel到巴打呢個回覆有愛

睇完大家回覆之後
聚 確實風險大咗 睇大家聽日點發揮

點都好 唔好再嘈時間地點了
大家聽日出咗黎行街先
自然會搵到同路人

拉

方便d狗安排人手

你屋企著黑衫 冇人見到有咩用呀
同埋而家唔可以整個活動約出嚟咩？ 你唔鍾意嘅咪乖乖地留係屋企囉

著件黑衫有幾撚難

第N屆捉鬼大會

約左啦
全香港咪係個地點囉

另to mon post狗
聽日記得打醒精神，小心d

屌你老母，要畫面果堆仆街喇

地日先著

錯哂重點，人地喺話約時間高風險呀

18區和你lunch?

Yes sir!!!

偷換概念

送頭不了

咪一句偷換概念就算，事實一早已經證明遊行約時間地點一樣會送頭

唔啦呀sir

點解要約地點時間，想入非法集結？點559G

咪試下由得大家自己發揮

睇pin 唔約都可以

ok 西環見
直上北京

地點: 巴士 商場 街頭

ok?
be water my friend

問問題都唔撚得? 仲話要出黎表態 表咩態姐 一個問題都容不下
無目標無意義 你叫人點join你啊？又淨係想畫面靚啊？
你班on9 一見到意見有少少唔同一係就叫人收皮 一係就比埋啲垃圾回覆
定係連你地自己都唔知出黎做乜鳩啊？羊群

你話到比我聽岀到嚟有咩做我咪做
齋企啊？

算啦

唔好玩啦啊sir

唔使約時間地點喇，全香港都係黑衫

多人着就會有畫面，唔駛擔心

收皮啦

可以啊
約喺香港等

小心限聚令

PR